0005匯豐控股$33好難再跌，原因如下：

1.青姐支持
2.

1.青姐支持
2.整數
3.

青蛆：我無持有以上（0005）股票

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石超合金能量底
4.

可以合股

3.status quo bias

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.中共加持

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.正股
5.

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.中共加持
5.雙位數同單位數數字相同

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.國有企業

哩個好笑啲

1.青jer支持
2.整數
3.鑽石底
4.中共加持
5.status quo 撚死忠

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.最多跌多$1-2

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.正股
5.熱錢流入

係基本法腐乳5 號仔最少都有33蚊

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.國有企業(非親生)

頭先忍唔住又走去loop返青姐喊條片

留名等睇25蚊

青姐又喊

跟著我老母走過嚟笑著話我老豆成手貨
唔好笑咁大聲

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局不能攔截，要讓匯豐派高息.
6.英國監管當局是垃圾.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

以前差啲ALL IN幾十萬買左

咁下一個位要等22

5.雙位數同單位數數字相同

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.中共加持
5.雙位數同單位數數字相同
6.媽咪面加持

8. 媽咪麵救市

三三不盡

等我all in先

的士哥支持

再大跌要等下次報告 唔會再跌

今日入左貨

壞消息盡出，市場已消化

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.中共加持
5.雙位數同單位數數字相同
6. V 型反彈
7. 有阻力/支持
8. 再跌恆指仲有咩港股

鑽石底嚟 入得！

執柒左佢啦

2. 連登睇淡

因為：

9. 中共同美國都插佢 即係中立無得輸

又鞭屍

33不盡

算吧啦

1.青姐支持
2.整數
3.鑽石底
4.中共加持
5.雙位數同單位數數字相同
6. V 型反彈
7. 有阻力/支持
8. 再跌恆指仲有咩港股
9. 中共同美國都插佢 即係中立無得輸
10. $33好意頭, "生實生", 一定有生路

有兩隻獅子看門口

10. 麵咪媽話會跌落去

冇 香港人要出糧？

個兩隻獅子是咪炒得

唔係WO，我計過數，好似只值$20
計一計數，大貓只值$20

個兩隻獅子坐緊籠

青姐價有200幾萬股派緊隊 驚西咩

11. 未來一年図唔再派息

33蚊超多買盤, 怕什麼

就穿33, 快d 血肉長城頂住

穿撚左

笑鬼死

12. 毅進星$100

穿咗，開新po啦

要走既人應該一早走左

改topic
0005匯豐控股$30好難再跌，原因如下：

唔會跌 但唔會派息

👍🏻

13. 出左枝小陽燭

10蚊就差唔多

鑽石能量底啊嗱

穿過左$33啦喎

做乜用emoji😂

手殘

升返. good

仲唔call等幾時